[
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9951,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54804,
            "address": 139593,
            "owner": 57416,
            "organization": 1212,
            "item": null,
            "name": "Guia de Cidadania no AquaRio",
            "slug": "guia-de-cidadania-no-aquario",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 8,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 5,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 30,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-05T13:33:41.329Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T15:34:54.601Z",
            "modified_date": "2020-03-09T15:26:35.381Z",
            "details": "Na semana do DBA vamos levar um grupo de alunos do ensino fundamental do CIEP Jo\u00e3o Goulart do PPG para visitar o Aquario Marinho do Rio e no caminho vamos dar orienta\u00e7\u00f5es de cidadania \u00e0s crian\u00e7as. A ideia \u00e9 utilizar o Boulevard Ol\u00edmpico como espa\u00e7o de orienta\u00e7\u00e3o \u00e0s crian\u00e7as que estar\u00e3o acompanhados dos professores do CIEP e Volunt\u00e1rios do Biomob. Por exemplo: como se comportar no tr\u00e2nsito ou como ajudar uma pessoa com defici\u00eancia ou mobilidade reduzida nas cal\u00e7adas.  A a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 terminar com passeio no AquaRio e lanche.\r\n\r\n**Todos os volunt\u00e1rios receber\u00e3o seus ingressos de forma gratuita** \r\n\r\nInscreva-se!",
            "description": "Na semana do DBA vamos levar um grupo de alunos do CIEP Jo\u00e3o Goulart do PPG para visitar o AquaRio e no caminho vamos dar orienta\u00e7\u00f5es de cidadania \u00e0s crian\u00e7as.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                39,
                40
            ],
            "causes": [
                6,
                7,
                1
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                4,
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9952,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54807,
            "address": 139603,
            "owner": 57416,
            "organization": 1212,
            "item": null,
            "name": "Mutir\u00e3o de Acessibilidade",
            "slug": "mutirao-de-acessibilidade-1",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 5,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 10,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 30,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-05T13:39:24.666Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T16:11:13.333Z",
            "modified_date": "2020-03-09T11:42:32.827Z",
            "details": "No dia 4 de mar\u00e7o de 2020, como parte das a\u00e7\u00f5es da semana do Dia das Boa A\u00e7\u00f5es, vamos levar um grupo de pessoas com defici\u00eancia f\u00edsica ou com mobilidade reduzida ao Teatro Riachuelo para assistir um espet\u00e1culo. Os volunt\u00e1rios ser\u00e3o respons\u00e1veis por acompanhar o grupo durante a atividade. \r\n\r\nAl\u00e9m disso, antes ou depois do espet\u00e1culo o grupo de volunt\u00e1rios ir\u00e1 se reunir para fazer o mapeamento do local com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 acessibilidade e vai inserir essas informa\u00e7\u00f5es diretamente no aplicativo Biomob. \r\n\r\n **Todos os volunt\u00e1rios receber\u00e3o seus ingressos de forma gratuita** \r\n\r\n**O aplicativo Biomob**\r\n \r\nO BioMob \u00e9 um guia e vistoriador da acessibidade de locais p\u00fablicos e estabelecimentos comerciais. A equipe faz avalia\u00e7\u00f5es presenciais dos locais, atribuindo notas de 0 a 5, al\u00e9m de registrar fotos de todos os itens de acessibilidade: cal\u00e7ada, entrada, banheiro adaptado, sinaliza\u00e7\u00f5es, etc.\r\n\r\nFicou interessado? Inscreva-se!",
            "description": "No dia 4/4 vamos levar um grupo de deficientes ou com mobilidade reduzida ao teatro para mapear e identificar a acessibilidade do local. Vamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                4,
                25
            ],
            "causes": [
                4,
                8,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9953,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54810,
            "address": 61199,
            "owner": 57416,
            "organization": 1212,
            "item": null,
            "name": "Monitor de Voluntariado",
            "slug": "monitor-de-voluntariado",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 5,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 10,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 100,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-05T13:42:51.333Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T16:21:24.741Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:58:50.781Z",
            "details": "No dia 03 de abril de 2020 o Biomob e a Nezo Educacional realizar\u00e3o um evento de voluntariado para estudantes da unidade da Nezo Educacional no M\u00e9ier. \r\nHaver\u00e1 uma roda de conversa com representantes da Nezo e Biomob e participa\u00e7\u00e3o de alunos e volunt\u00e1rios. Neste dia, entre 18h e 22h, a demanda \u00e9 para orienta\u00e7\u00e3o aos alunos e acompanhamento dos palestrantes.\r\n\r\n **Endere\u00e7o**\r\n Rua Dias da Cruz, 185 - Sala 211. Em frente ao Imperator.\r\n\r\nInscreva-se!",
            "description": "No dia 3/4 o Biomob e a Nezo Educacional ir\u00e3o realizar uma a\u00e7\u00e3o para alunos da NEZO no M\u00e9ier sobre voluntariado e necessitamos de monitores. Vem com a gente!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                39,
                40
            ],
            "causes": [
                6,
                1,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9954,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54823,
            "address": 139630,
            "owner": 106054,
            "organization": 2585,
            "item": null,
            "name": "Bazar Beneficente",
            "slug": "bazar-beneficente-2",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 60,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 30,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": true,
            "closed_date": "2020-03-08T06:25:02.879Z",
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T17:47:30.345Z",
            "modified_date": "2020-03-08T06:25:03.442Z",
            "details": "Nada mais gostoso que ser solid\u00e1rio se divertindo! A equipe do BAZAR DA ABAPE. Mas mestre em trabalhar com organiza\u00e7\u00e3o, alegria e divers\u00e3o!! Venha trabalhar com a gente!\n\nPrecisamos de volunt\u00e1rios(as) para o Bazar Beneficente na ABAPE, uma das mais importantes a\u00e7\u00f5es institucionais da Associa\u00e7\u00e3o..\n\nEntre as atividades est\u00e1: receber e selecionar as doa\u00e7\u00f5es, precificar os produtos e organizar nas prateleiras, apoiar nas vendas e se divertir.\n\nPara participar \u00e9 muito simples: N\u00e3o precisa ter experi\u00eancia, basta ser maior de 18 anos, ter for\u00e7a de vontade e muito amor. Aqui voc\u00ea conta com todo apoio e aten\u00e7\u00e3o de nossa equipe.\n\nSer\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 07.03",
            "description": "Precisamos de volunt\u00e1rios(as) para o Bazar Beneficente, nas \u00e1reas de triagem e vendas. Ser\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 07.03, das 12h \u00e1s 16h30",
            "ratings": [],
            "skills": [
                39
            ],
            "causes": [
                10
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15,
                5
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9955,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54836,
            "address": 139631,
            "owner": 106054,
            "organization": 2585,
            "item": null,
            "name": "Marqueteiro",
            "slug": "marqueteiro",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 30,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 30,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T17:53:31.005Z",
            "modified_date": "2020-03-04T17:53:31.005Z",
            "details": "A ideia \u00e9 realizar maquetes com as crian\u00e7as e adolescentes da ABAPE no m\u00eas de mar\u00e7o, ajudar, auxiliar na constru\u00e7\u00e3o de maquetes e uma oficina especial sobre a profiss\u00e3o da \u00e1rea com as crian\u00e7as e adolescentes",
            "description": "No m\u00eas de mar\u00e7o iremos realizar atividades socioeducativas para construir um bairro, com isso precisamos de voluntarios(as) na \u00e1rea de arquitetura",
            "ratings": [],
            "skills": [
                39
            ],
            "causes": [
                4
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9956,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54838,
            "address": 139637,
            "owner": 154614,
            "organization": 4089,
            "item": null,
            "name": "Capta\u00e7\u00e3o de Recursos",
            "slug": "captacao-de-recursos-23",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": true,
            "closed_date": "2020-03-05T17:07:23.304Z",
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T18:12:52.635Z",
            "modified_date": "2020-03-05T17:07:23.519Z",
            "details": "O projeto Zona Oeste, A\u00e7\u00e3o! consiste na oferta de oficinas gratuitas de cinema e audiovisual para jovens moradores de diversos pontos das periferias da Zona Oeste do Rio de Janeiro.\r\n\r\nBuscamos duas pessoas para trabalharem juntas criando estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es para arrecadar recursos que possibilitem o in\u00edcio do Z.O., A\u00e7\u00e3o! A ideia \u00e9 que o voluntariado seja apenas inicial. O intuito \u00e9 angariar fundos para formar uma equipe remunerada (incluindo os captadores volunt\u00e1rios), a fim de que ela possa dar aten\u00e7\u00e3o total ao projeto e viabiliz\u00e1-lo da melhor maneira, para que ele naturalmente cres\u00e7a e contemple mais bairros da Zona Oeste.\r\n\r\nExigimos:\r\n\r\nCompromisso com o trabalho volunt\u00e1rio e com a causa\r\n\r\nAmor por ajudar o pr\u00f3ximo\r\n\r\nResponsabilidade e comprometimento\r\n\r\nForte desejo de transformar a sociedade desigual\r\n\r\nO trabalho pode ser feito em casa, por\u00e9m pedimos disponibilidade do volunt\u00e1rio para comparecer a uma reuni\u00e3o semanal para alinhamento de estrat\u00e9gias (hor\u00e1rio e dia flex\u00edvel, local a combinar)\r\n\r\nVamos juntos ajudar a transformar a realidade da Zona Oeste?",
            "description": "Buscamos duas pessoas para trabalharem juntas criando estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es para arrecadar recursos que possibilitem o in\u00edcio do projeto Zona Oeste, A\u00e7\u00e3o! Vamos?",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                8,
                39
            ],
            "causes": [
                4,
                32,
                1
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9957,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54847,
            "address": 139663,
            "owner": 152017,
            "organization": 3976,
            "item": null,
            "name": "Professor(a) de viol\u00e3o",
            "slug": "professor-de-violao-11",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 25,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T17:28:31.475Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T20:33:35.481Z",
            "modified_date": "2020-03-09T17:28:31.731Z",
            "details": "O Mirante Cultural est\u00e1 em busca de um(a) professor(a) volunt\u00e1rio para o curso de Viol\u00e3o.  \r\n  \r\nAs aulas acontecem 1 vez por semana. A faixa et\u00e1ria dos alunos \u00e9 ampla mas varia de 13 a 20 anos.  \r\n  \r\nBuscamos por uma pessoa engajada que ame arte, cultura e educa\u00e7\u00e3o!  \r\n  \r\nSe voc\u00ea se enquadra nesse perfil e pode nos ajudar doando o seu tempo, vamos adorar ter voc\u00ea por aqui!  \r\n  \r\nVamos juntos!!!",
            "description": "Oferecemos diversos cursos gratuitos de segunda a sexta e precisamos de professores para alguns destes cursos.\r\n\r\nVamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                3,
                5
            ],
            "causes": [
                6,
                4,
                32
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                19
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9958,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54855,
            "address": 139676,
            "owner": 133196,
            "organization": 3483,
            "item": null,
            "name": "Fot\u00f3grafa(o)",
            "slug": "fotoografo",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 10000,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T17:33:13.118Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T21:44:16.864Z",
            "modified_date": "2020-03-09T17:39:40.586Z",
            "details": "A(o) volunt\u00e1ria(o) ir\u00e1 acompanhar a equipe do RIA durante a caminhada na Avenida Paulista, registrando os momentos e as intera\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nVamos juntos!",
            "description": "No dia 05.04 o RIA estar\u00e1 presente na Caminhada em prol do autismo na Avenida Paulista.\r\n\r\nPrecisamos de ajuda para registrar esse momento t\u00e3o importante!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                40
            ],
            "causes": [
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9959,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54856,
            "address": 139678,
            "owner": 133196,
            "organization": 3483,
            "item": null,
            "name": "guilherme neto",
            "slug": "guilherme-neto-1",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 4,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 10000,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-04T22:02:58.649Z",
            "modified_date": "2020-03-04T22:02:58.649Z",
            "details": "Ser\u00e3o v\u00eddeos com cerca de 2 minutos, totalmente creditados pelo autor da edi\u00e7\u00e3o e poder\u00e3o ser compartilhados em suas redes sociais pessoais.\n\nO Ria possui um coordenador de comunica\u00e7\u00e3o que far\u00e1 as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios e fornecer\u00e1 o material para ser editado.",
            "description": "Editar v\u00eddeos que ser\u00e3o divulgados pela institui\u00e7\u00e3o com intuito de serem informativos para pessoas com defici\u00eancia",
            "ratings": [],
            "skills": [
                10
            ],
            "causes": [
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9960,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54895,
            "address": 139797,
            "owner": 52098,
            "organization": 899,
            "item": null,
            "name": "Professor Volunt\u00e1rio de Ingl\u00eas",
            "slug": "professor-voluntario-de-ingles",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 4,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 80,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T12:58:27.577Z",
            "modified_date": "2020-03-05T12:58:27.578Z",
            "details": "Capacitar crian\u00e7as e jovens no Ingl\u00eas B\u00e1sico / Intermedi\u00e1rio.",
            "description": "Procuramos volunt\u00e1rios para dar aulas de Ingl\u00eas atrav\u00e9s do Programa English For All!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                5,
                9,
                12
            ],
            "causes": [
                6,
                7,
                32
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9961,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54898,
            "address": 139802,
            "owner": 41477,
            "organization": 658,
            "item": null,
            "name": "Doce Encontro",
            "slug": "doce-encontro",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 2,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 41,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 20,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T14:06:22.710Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T13:10:04.559Z",
            "modified_date": "2020-03-09T15:53:59.730Z",
            "details": "Fizemos uma arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos e itens de higiene e vamos levar para o Abrigo Novo Lar II.\r\n\r\nComo gostamos de transformar toda a\u00e7\u00e3o em uma festa, vamos preparar um lanchinho, fazer uns docinhos, embrulhar presente e passar uma doce tarde com as crian\u00e7as levando al\u00e9m dos itens materiais o nosso abra\u00e7o, nosso sorriso, nosso valioso tempo. \r\n\r\nSe voc\u00ea quer viver uma grande experi\u00eancia, essa \u00e9 a hora!!!",
            "description": "No dia 14/03 \u00e0s 13:00 teremos um doce encontro com crian\u00e7as do abrigo Novo Lar. Vamos levar o que temos de mais precioso, nosso tempo e amor. \r\n\r\nVamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                12
            ],
            "causes": [
                2,
                7,
                32
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                5
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9962,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54901,
            "address": 139817,
            "owner": 154678,
            "organization": 4092,
            "item": null,
            "name": "Capta\u00e7\u00e3o de Recursos para nosso projeto!",
            "slug": "captacao-de-recursos-para-nosso-projeto",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 2,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-06T12:32:38.961Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T13:31:39.451Z",
            "modified_date": "2020-03-08T15:55:50.995Z",
            "details": "O projeto Zona Oeste, A\u00e7\u00e3o! consiste na oferta de oficinas gratuitas de cinema e audiovisual para jovens moradores de diversos pontos das periferias da Zona Oeste do Rio de Janeiro.\r\n\r\nBuscamos duas pessoas para trabalharem juntas criando estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es para arrecadar recursos que possibilitem o in\u00edcio do Z.O., A\u00e7\u00e3o! A ideia \u00e9 que o voluntariado seja apenas inicial. O intuito \u00e9 angariar fundos para formar uma equipe remunerada (incluindo os captadores volunt\u00e1rios), a fim de que ela possa dar aten\u00e7\u00e3o total ao projeto e viabiliz\u00e1-lo da melhor maneira, para que ele naturalmente cres\u00e7a e contemple mais bairros da Zona Oeste.\r\n\r\n**Exigimos:**\r\n\r\nCompromisso com o trabalho volunt\u00e1rio e com a causa\r\n\r\nAmor por trocar e ter novas experi\u00eancias\r\n\r\nResponsabilidade e comprometimento\r\n\r\nForte desejo de transformar a sociedade desigual",
            "description": "Buscamos duas pessoas para trabalharem juntas criando estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es para arrecadar recursos que possibilitem o in\u00edcio do projeto Z.O., A\u00e7\u00e3o! Vamos?",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                8,
                39
            ],
            "causes": [
                4,
                32,
                1
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9963,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54902,
            "address": 139843,
            "owner": 154678,
            "organization": 4092,
            "item": null,
            "name": "Designer Gr\u00e1fico",
            "slug": "designer-grafico-47",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 1,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-06T12:36:03.246Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T13:47:12.664Z",
            "modified_date": "2020-03-07T16:43:17.692Z",
            "details": "O projeto Zona Oeste, A\u00e7\u00e3o! consiste na oferta de oficinas gratuitas de cinema e audiovisual para jovens moradores de diversos pontos das periferias da Zona Oeste do Rio de Janeiro.  \r\n  \r\nO projeto est\u00e1 no in\u00edcio, ent\u00e3o buscamos uma m\u00e3o valiosa para participar da cria\u00e7\u00e3o da identidade visual e, posteriormente, na cria\u00e7\u00e3o das artes para postagens. A ideia \u00e9 que o voluntariado seja apenas inicial. O intuito \u00e9 angariar fundos para formar uma equipe remunerada (incluindo o/a designer volunt\u00e1rio/a), a fim de que ela possa dar aten\u00e7\u00e3o total ao projeto e viabiliz\u00e1-lo da melhor maneira, para que ele naturalmente cres\u00e7a e contemple mais bairros da Zona Oeste.  \r\n\r\nVamos juntos ajudar a transformar a realidade da Zona Oeste?",
            "description": "O projeto est\u00e1 no in\u00edcio, ent\u00e3o buscamos uma m\u00e3o valiosa para participar da cria\u00e7\u00e3o da identidade visual e, posteriormente, na cria\u00e7\u00e3o das artes para posts!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                8,
                39
            ],
            "causes": [
                4,
                32,
                1
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9964,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54905,
            "address": 139824,
            "owner": 137409,
            "organization": 3581,
            "item": null,
            "name": "Facilitadores na produ\u00e7\u00e3o de cosm\u00e9ticos e produtos org\u00e2nicos e veganos,",
            "slug": "facilitadores-na-producao-de-cosmeticos-e-produtos-organicos-e-veganos",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T14:13:28.283Z",
            "modified_date": "2020-03-05T14:13:28.283Z",
            "details": "A finalidade desse evento, \u00e9 mostrarmos a importancia do voluntariado. Nosso Coletivo tem como objetivo, ajudar mulheres que vivem rela\u00e7\u00f5es toxicas, abusivas a terem coragem de dar um basta. Nesse dia, faremos roda de conversas com as mulheres e queremos oferecer essas oficinas como incentivo a buscar independencia financeira.\n\nNos do Coletivo Violeta, entendemos que ac\u00f5es, palestras que levem muita informa\u00e7\u00e3o , podem capacitar pessoas a serem agentes transformadoras em seu meio social, para reconhecer e ajudar mulheres que passam por essa situa\u00e7\u00e3o buscarem ajuda.",
            "description": "No dia 29/03, na regi\u00e3o central de Sp faremos oficinas de produ\u00e7\u00e3o de sabonetes, \u00f3leos essenciais, cosm\u00e9ticos  Venha conosco nessa jornada",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1
            ],
            "causes": [
                33
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9965,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54908,
            "address": 139830,
            "owner": 137409,
            "organization": 3581,
            "item": null,
            "name": "Profissional de audio visual",
            "slug": "profissional-de-audio-visual",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T14:32:06.423Z",
            "modified_date": "2020-03-05T14:32:06.423Z",
            "details": "Temos a necessidade de registrarmos nossos eventos, para divulga\u00e7\u00e3o de nosso trabalho.\n\nUma cena, uma imagem, vale mais que mil palavras.\n\nTraga sua arte e habilidade para nosso Coletivo, nos ajude a disseminar nosso objetivo , que \u00e9 ajudar o maior numero de mulheres poss\u00edveis que sofrem todo tipo de violencia e muitas vezes, na\u00f5 sabem que podem dar um basta.\n\nPretendemos nesse dia, chamar aten\u00e7\u00e3o de muitas mulheres e familiares que conhecem ou convivem com alguem nessa situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade.\n\nIremos capacitar, por meio duas oficinas nosso publico para produzir cosmetico organico/vegano",
            "description": "Venha conosco e registre nossos momentos nesse evento importante para o voluntariado .",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2
            ],
            "causes": [
                10,
                33,
                5
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9966,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54909,
            "address": 139837,
            "owner": 154678,
            "organization": 4092,
            "item": null,
            "name": "Social Media",
            "slug": "social-media-12",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 3,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-06T12:39:45.405Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T14:51:56.840Z",
            "modified_date": "2020-03-07T21:52:12.046Z",
            "details": "O projeto Zona Oeste, A\u00e7\u00e3o! consiste na oferta de oficinas gratuitas de cinema e audiovisual para jovens moradores de diversos pontos das periferias da Zona Oeste do Rio de Janeiro.\r\n\r\nBuscamos um(a) mega volunt\u00e1rio(a) _social media_ para montar redes sociais atrativas para informar \u00e0 sociedade do trabalho do projeto e atrair novos parceiros. A ideia \u00e9 que o trabalho volunt\u00e1rio seja apenas inicial. O intuito \u00e9 angariar fundos para formar uma equipe remunerada (incluindo o/a social media volunt\u00e1rio/a), a fim de que ela possa dar aten\u00e7\u00e3o total ao projeto e viabiliz\u00e1-lo da melhor maneira, para que ele naturalmente cres\u00e7a e se espalhe para mais bairros da Zona Oeste.\r\n\r\nVamos juntos ajudar a transformar a realidade da Zona Oeste?",
            "description": "Buscamos um(a) mega volunt\u00e1rio(a) __social media__ para montar redes sociais atrativas para divulgar o projeto e atrair novos parceiros :)",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                8,
                39
            ],
            "causes": [
                4,
                32,
                1
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9967,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 48535,
            "address": 139859,
            "owner": 154540,
            "organization": 3727,
            "item": null,
            "name": "Capta\u00e7\u00e3o e Marketing",
            "slug": "captacao-e-marketing",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 7,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T17:00:19.486Z",
            "modified_date": "2020-03-05T17:00:19.486Z",
            "details": "Com esta vaga buscamos encontrar pessoas engajadas com a educa\u00e7\u00e3o! Voc\u00ea ir\u00e1 nos auxiliar ou com a \u00e1rea de Capta\u00e7\u00e3o de Recursos ou com a \u00e1rea de Marketing Digital e Conte\u00fado. Ambas s\u00e3o essenciais para o aumento do impacto que temos sobre milhares de alunos espalhados por todo o Brasil!  \n  \nVamos juntos?",
            "description": "Precisamos de pessoas capacitadas e engajadas com educa\u00e7\u00e3o para atuar em \u00e1reas que s\u00e3o essenciais para as opera\u00e7\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                2,
                25
            ],
            "causes": [
                6
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9968,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54931,
            "address": 139865,
            "owner": 86351,
            "organization": 2006,
            "item": null,
            "name": "Videomaker + Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
            "slug": "videomaker-edicao-de-video",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T17:12:16.871Z",
            "modified_date": "2020-03-05T17:12:16.871Z",
            "details": "O volunt\u00e1rio que se conectar ao MAESP HUB doar\u00e1 seus talentos ao captar as imagens e \u00e1udios que transparecem o prop\u00f3sito do programa, que \u00e9 conectar pessoas e talentos para desenvolver o potencial de todas as partes em busca de solu\u00e7\u00f5es com impacto social.",
            "description": "Dia 23/03 realizaremos o segundo encontro do MAESP HUB, doe seu talento para registar momentos especiais entre volunt\u00e1rios, empresas e l\u00edderes comunit\u00e1rios.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                10
            ],
            "causes": [
                2,
                10,
                5
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9969,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54936,
            "address": 139887,
            "owner": 170,
            "organization": 170,
            "item": null,
            "name": "Digitador de Nota Fiscal ou Triagem de Notas",
            "slug": "digitador-de-nota-fiscal-ou-triagem-de-notas-1",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 80,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 3000,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T18:13:37.117Z",
            "modified_date": "2020-03-05T18:13:37.117Z",
            "details": "O volunt\u00e1rio ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo cadastramento das notas fiscais paulista no site espec\u00edfico do Ministerio da Fazenda ou por triagem das notas. Este trabalho \u00e9 mais do que essencial para continuidade dos trabalhos da Institui\u00e7\u00e3o!  \n  \nVoc\u00ea poder\u00e1 vir uma vez por semana, em meio per\u00edodo ou mais dependo da disponibilidade, ou se preferir pode retirar em nossa unidade as notas ficais e fazer o cadastramento das mesmas \u00e0 dist\u00e2ncia.  \n  \nN\u00f3s ensinamos todo o passo a passo.  \n  \nAcesse nossas redes sociais e conhec\u00e7a sobre nossa causa!!!  \n  \n[https://www.facebook.com/cren.org.br/](https://www.facebook.com/cren.org.br/)  \n  \n[https://www.instagram.com/cren.org.br/](https://www.instagram.com/cren.org.br/)",
            "description": "O volunt\u00e1rio ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo cadastramento das notas no site da nota fiscal paulista.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                10,
                12
            ],
            "causes": [
                6,
                3,
                12
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9970,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54938,
            "address": 139894,
            "owner": 170,
            "organization": 170,
            "item": null,
            "name": "Triagem de doa\u00e7\u00f5es para o Bazar",
            "slug": "triagem-de-doacoes-para-o-bazar",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 20,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 3000,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T18:27:01.403Z",
            "modified_date": "2020-03-05T18:27:01.403Z",
            "details": "Para a sustentabilidade de nossa Institui\u00e7\u00e3o CREN, realizamos o bazar beneficente, e contamos com sua ajuda para triar e organizar nossas doa\u00e7\u00f5es.\n\nVamos juntos?",
            "description": "Precisamos de volunt\u00e1rios para triar as pe\u00e7as doadas e nos ajudar com a organiza\u00e7\u00e3o no nosso bazar!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                12,
                39
            ],
            "causes": [
                82,
                3,
                12
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9971,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54947,
            "address": 139917,
            "owner": 244,
            "organization": 244,
            "item": null,
            "name": "Apoio Administrativo - Itaquera",
            "slug": "apoio-administrativo-itaquera-6",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T19:41:15.066Z",
            "modified_date": "2020-03-05T19:41:15.066Z",
            "details": "Somos refer\u00eancia no atendimento \u00e0s pessoas com defici\u00eancia intelectual em todo o pa\u00eds e nosso objetivo, a partir de agora, \u00e9 promover cada vez mais a inclus\u00e3o dessas pessoas na sociedade, compartilhando pr\u00e1ticas, conhecimento e experi\u00eancias.\n\nInstituto J\u00f4 Clemente: Pleno desenvolvimento das potencialidades, conquista da autonomia e o protagonismo das pessoas com defici\u00eancia intelectual para sua inclus\u00e3o social.",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1rios(as) que nos apoiem na organiza\u00e7\u00e3o de arquivos, inser\u00e7\u00e3o de dados em planilhas, recep\u00e7\u00e3o dentre outras rotinas!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                39,
                40
            ],
            "causes": [
                1,
                12,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9972,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 54949,
            "address": 139919,
            "owner": 244,
            "organization": 244,
            "item": null,
            "name": "Apoio Administrativo - Interlagos",
            "slug": "apoio-administrativo-interlagos-2",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-05T19:46:29.882Z",
            "modified_date": "2020-03-05T19:46:29.882Z",
            "details": "Somos refer\u00eancia no atendimento \u00e0s pessoas com defici\u00eancia intelectual em todo o pa\u00eds e nosso objetivo, a partir de agora, \u00e9 promover cada vez mais a inclus\u00e3o dessas pessoas na sociedade, compartilhando pr\u00e1ticas, conhecimento e experi\u00eancias.\n\nInstituto J\u00f4 Clemente: Pleno desenvolvimento das potencialidades, conquista da autonomia e o protagonismo das pessoas com defici\u00eancia intelectual para sua inclus\u00e3o social.\n\nVenha participar da nossa equipe de apoio admnistrativo - interlagos",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1rios(as) que nos apoiem na organiza\u00e7\u00e3o de arquivos, inser\u00e7\u00e3o de dados em planilhas, dentre outras rotinas!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                11,
                39
            ],
            "causes": [
                1,
                12,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9973,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55013,
            "address": 140038,
            "owner": 154784,
            "organization": 4081,
            "item": null,
            "name": "Inclus\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Produtiva no Futebol",
            "slug": "inclusao-e-educacao-produtiva-no-futebol",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 3,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 100,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 400,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-06T17:16:32.917Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T16:51:03.338Z",
            "modified_date": "2020-03-08T15:48:56.045Z",
            "details": "**Venha fazer parte da nossa rede em prol da educa\u00e7\u00e3o, pelo esporte e empreendedorismo.**  \r\n  \r\nA Junior Achievement Rio de Janeiro se uniu \u00e0 [Academia de Futebol P\u00e9rolas Negras](http://academiaperolasnegras.org/) e, nesse ano, todas as associa\u00e7\u00f5es esportivas de comunidades e periferias, que s\u00e3o parceiras da Academia, receber\u00e3o os programas de educa\u00e7\u00e3o empreendedora com \u00eanfase em gest\u00e3o de carreiras, finan\u00e7as e prepara\u00e7\u00e3o para o mundo do trabalho.  \r\n  \r\n_Ser\u00e3o dois grupos: de 15 a 19 anos e de 20 a 24 anos, sempre focando na educa\u00e7\u00e3o empreendedora._  \r\n  \r\nN\u00e3o importa a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o: administra\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o, finan\u00e7as, RH, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, terceiro setor, etc. **O que vale \u00e9 voc\u00ea querer compartilhar sua experi\u00eancia no mercado de trabalho!** Todos os mentores volunt\u00e1rios receber\u00e3o uma capacita\u00e7\u00e3o.  \r\n  \r\nSer\u00e3o sete programas, com cerca de um m\u00eas cada, aplicados em associa\u00e7\u00f5es esportivas na cidade do Rio de Janeiro, mas tamb\u00e9m em Niter\u00f3i, Queimados e Resende.  \r\n  \r\nOs mentores v\u00e3o disponibilizar duas horas por semana para cada turma.  \r\n  \r\nPara isso a ONG busca volunt\u00e1rios que aceitem o desafio de encarar a sala de aula e contribuir para a educa\u00e7\u00e3o do Brasil na pr\u00e1tica!  \r\n  \r\n**Participe!**",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1rios para participar do Projeto de Educa\u00e7\u00e3o e Inclus\u00e3o Produtiva no mundo do futebol, em parceria com a Academia P\u00e9rolas Negras. Vamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                5,
                8,
                39
            ],
            "causes": [
                6,
                34,
                1
            ],
            "galleries": [
                34
            ],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9974,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55015,
            "address": 140039,
            "owner": 144641,
            "organization": 3805,
            "item": null,
            "name": "Divulga\u00e7\u00e3o Nota Fiscal Paulista",
            "slug": "divulgacao-nota-fiscal-paulista",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 100,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T16:56:50.785Z",
            "modified_date": "2020-03-06T16:56:50.786Z",
            "details": "Em parceira com a PAC - Projetos Amigos das Crian\u00e7as,\n\nJU",
            "description": "Precisamos de volunt\u00e1rios comunicativos e animados que aproveitem o domingo na Avenida Paulista para divulgar a campanha da nota fiscal paulista.\n\nVamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                40
            ],
            "causes": [
                10
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9975,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55016,
            "address": 140040,
            "owner": 153765,
            "organization": 4068,
            "item": null,
            "name": "Artistas para apresenta\u00e7\u00f5es em eventos beneficentes",
            "slug": "artistas-para-apresentacoes-em-eventos-beneficentes",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 30,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T17:31:48.906Z",
            "modified_date": "2020-03-06T17:31:48.906Z",
            "details": "Apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas na festa do sorvete da ADEFAV dia 21/03/2020 das 10h \u00e0s 15h",
            "description": "Artistas, profissionais, amadores ou estudantes que se disponibilizem \u00e0 se apresentar voluntariamente nos eventos para arrecadar fundos para a institui\u00e7\u00e3o.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                2,
                3
            ],
            "causes": [
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                5
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9976,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55019,
            "address": 140053,
            "owner": 30556,
            "organization": 2695,
            "item": null,
            "name": "Performance das deusas - Cosplay",
            "slug": "performance-das-deusas",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 20,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T18:21:56.001Z",
            "modified_date": "2020-03-06T18:38:11.798Z",
            "details": "Dar visibilidade ao tema relacionado a Dor cronica e Endometriose, cujo \u00e9 pouco reconhecido e considerado. A Volunt\u00e1ria estar\u00e1 representando a Guerreira da ONG AMO Acalentar, entregando cartilhas.",
            "description": "Lutamos para dar visibilidade para a dor das mulheres que sofrem com Endometriose e Dor Cr\u00f4nica, faremos ent\u00e3o no uma performance como meio de chamar aten\u00e7\u00e3o.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                3,
                12
            ],
            "causes": [
                33,
                12,
                5
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9977,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55022,
            "address": 140051,
            "owner": 30556,
            "organization": 2695,
            "item": null,
            "name": "Performance das deusas",
            "slug": "performance-das-deusas-1",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 20,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T18:35:34.711Z",
            "modified_date": "2020-03-06T18:35:34.711Z",
            "details": "Dar visibilidade ao tema relacionado a Dor cronica e Endometriose, cujo \u00e9 pouco reconhecido e considerado. A Volunt\u00e1ria estar\u00e1 representando em forma de performance a dor de todas as mulher do Brasil e do MUNDO, para desta forma engajar e conscientizar o publico sobre o assunto.",
            "description": "Realizaremos no dia  29/03 uma performance representando a dor das mulheres com Endometriose, para intrigar e conscientizar o p\u00fablico \u00e0 causa",
            "ratings": [],
            "skills": [
                3,
                6,
                11
            ],
            "causes": [
                33,
                12,
                5
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9978,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55023,
            "address": 140058,
            "owner": 30556,
            "organization": 2695,
            "item": null,
            "name": "Compor um Jingle Inesquec\u00edvel",
            "slug": "compor-de-jingle-inesquecivel",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-06T18:56:44.059Z",
            "modified_date": "2020-03-06T18:58:06.109Z",
            "details": "Criar um jingle que venha a ser memorizado na mente das pessoas, fazendo com que estas se conscientize e reconhe\u00e7am a dor e da luta constante das mulheres que sofrem com endometriose e dor cr\u00f4nica.",
            "description": "Desenvolver um jingle inesquec\u00edvel que relate a dor e a for\u00e7a das mulheres com endometriose.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                3,
                12
            ],
            "causes": [
                33,
                12,
                5
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9979,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55072,
            "address": 140150,
            "owner": 126862,
            "organization": 3387,
            "item": null,
            "name": "54\u00ba Estrogonofe Beneficente e Bazar do Dia das M\u00e3es | CACS",
            "slug": "54o-estrogonofe-beneficente-e-bazar-do-dia-das-maes-cacs",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 40,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 500,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-07T14:59:45.380Z",
            "modified_date": "2020-03-07T15:03:25.024Z",
            "details": "Sobre a vaga:  \n  \n\u2022 Os volunt\u00e1rios ir\u00e3o se somar \u00e0 equipe do CACS em cada setor;  \n  \n\u2022 Esse aux\u00edlio \u00e9 essencial pois a equipe fixa de volunt\u00e1rios \u00e9 reduzida, garantindo assim a qualidade da realiza\u00e7\u00e3o do evento;  \n  \n\u2022 O p\u00fablico estimado \u00e9 de 500 pessoas;  \n  \n\u2022 A capacita\u00e7\u00e3o no dia anterior \u2013 s\u00e1bado, 04/04/2020 - pr\u00e9 requisito para auxiliar no evento de domingo, 05/04/12/2020, \u00e9 essencial para apresenta\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o, treinamento e integra\u00e7\u00e3o com a coordena\u00e7\u00e3o do evento.  \n  \n\u2022 Maiores detalhes no Evento do Facebook:\n\n[https://www.facebook.com/events/188092645592618/](https://www.facebook.com/events/188092645592618/)  \n  \n[](https://www.facebook.com/events/463240134280291/)",
            "description": "Tem boa vontade e amor para dar? Fa\u00e7a parte desse evento essencial para os projetos do CACS Cairbar Schutel!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                7,
                39
            ],
            "causes": [
                7,
                5,
                8
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9980,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55080,
            "address": 140157,
            "owner": 131900,
            "organization": 3442,
            "item": null,
            "name": "Professor de Ingl\u00eas",
            "slug": "professor-de-ingles-33",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 100,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-07T16:34:11.129Z",
            "modified_date": "2020-03-07T16:34:11.129Z",
            "details": "professor de ingl\u00eas para adolescentes, aos s\u00e1bados, per\u00edodo vespertino.",
            "description": "Precisamos de professor de ingl\u00eas, at\u00e9 n\u00edvel intermedi\u00e1rio, para ministrar aulas aos s\u00e1bados,\ndas 12:30 \u00e0s 14:30, para adolescentes.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                9
            ],
            "causes": [
                6,
                4
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9981,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 26775,
            "address": 140195,
            "owner": 73236,
            "organization": 1660,
            "item": null,
            "name": "Atividades Recreativas no Orfanato",
            "slug": "atividades-recreativas-no-orfanato",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 1,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 20,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 110,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T17:34:48.503Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-07T21:17:09.038Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:02:58.957Z",
            "details": "Fazemos parte da Programa\u00e7\u00e3o Anual de Atividades no Orfanato Santa Rita de C\u00e1ssia, que abriga mais de 100 meninas de 03 a 14 anos. Realizamos diversas atividades educacionais e recreativas, al\u00e9m de eventos, o ano todo.  \r\n  \r\nO que voc\u00ea acha de participar?  Basta ter disponibilidade e responsabilidade! :)  \r\n  \r\n**Hor\u00e1rio**\r\n\r\nManh\u00e3, de 10h \u00e0s 11h30, ou tarde, de 15h \u00e0s 16h30.\r\nTeremos 2 equipes. Chegamos sempre 20 minutos antes das aulas.  \r\n \r\n**Quando?**  \r\nAs atividades ocorrem nas sextas-feiras e em alguns finais de semanas!  \r\n  \r\n\u00c9 muito importante a responsabilidade nas atividades com as crian\u00e7as.",
            "description": "Participe das atividades no Orfanato Santa Rita de C\u00e1ssia! M\u00fasica, teatro, leitura, aulas de reciclagem, brincadeiras, eventos e muito mais. Vem com a gente! <3",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                2,
                3
            ],
            "causes": [
                6,
                7,
                4
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9982,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55124,
            "address": 140248,
            "owner": 52099,
            "organization": 900,
            "item": null,
            "name": "Assistente Social",
            "slug": "assistente-social-26",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 4,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T17:50:18.845Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-08T20:47:43.954Z",
            "modified_date": "2020-03-09T17:55:58.377Z",
            "details": "O voluntario nesta \u00e1rea \u00e9 muito importante para n\u00f3s, pois estamos com somente uma pessoa no momento. Assim, com uma demanda imensa, ficamos sem apoio junto aos alunos e familiares. \r\n\r\nEstamos compondo um grupo de profissionais volunt\u00e1rios e um assistente social far\u00e1 muita diferen\u00e7a para n\u00f3s!\r\n\r\nInscreva-se!",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1rios formados ou em processo de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea para compor nossa equipe. Vamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                12
            ],
            "causes": [
                6,
                7,
                4
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9983,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 38064,
            "address": 140249,
            "owner": 52099,
            "organization": 900,
            "item": null,
            "name": "Fonoaudi\u00f3logo(a)  - In\u00edcio 03/2020",
            "slug": "fonoaudiologoa-inicio-032020",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 3,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T18:03:30.540Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-08T20:54:58.314Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:04:17.018Z",
            "details": "O Fonoaudi\u00f3logo \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para nosso trabalho, pois trabalhamos com o canto. S\u00e3o 80 crian\u00e7as atendidas e estamos buscando complementar nosso quadro com psic\u00f3logos e psiopedagogos. \r\n\r\nInscreva-se e venha nos conhecer!",
            "description": "Buscamos um fonoaudi\u00f3logo para atendimento aos nossos assistidos. \u00c9 um trabalho de extrema import\u00e2ncia para n\u00f3s! <3",
            "ratings": [],
            "skills": [
                11
            ],
            "causes": [
                6,
                7
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9984,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55134,
            "address": 140278,
            "owner": 128813,
            "organization": 3380,
            "item": null,
            "name": "Oficineira de Artesanato",
            "slug": "oficineira-de-artesanato",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 4,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T18:11:05.515Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T01:24:57.260Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:11:05.754Z",
            "details": "Procuramos artes\u00e3s que desejem compartilhar seus conhecimentos criativos com outras mulheres. N\u00e3o exigimos experi\u00eancia, mas que tenham o desejo de ensinar e aprender.\r\n\r\nBuscamos volunt\u00e1rias que promovam oficinas de artesanato em geral. O trabalho ser\u00e1 trimestral.",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1ria que promova oficina de artesanato. Venha trabalhar junto \u00e0s mulheres idosas da Zona Norte do Rio de Janeiro!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1
            ],
            "causes": [
                8
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9985,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55137,
            "address": 140285,
            "owner": 128813,
            "organization": 3380,
            "item": null,
            "name": "Professor(a) de Inform\u00e1tica",
            "slug": "professora-de-informatica-7",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T18:18:44.685Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T01:35:38.452Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:18:44.923Z",
            "details": "Buscamos professor(a) de inform\u00e1tica para pessoas idosas. N\u00e3o exigimos experi\u00eancia como professor(a), somente boa vontade e disposi\u00e7\u00e3o para ensinar! \r\n\r\nInscreva-se!",
            "description": "Se voc\u00ea gosta ou tem facilidade com a inform\u00e1tica e quer ensinar, lhe convidamos para ser volunt\u00e1rio e dar aula de inform\u00e1tica para pessoas idosas. Vem!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                10
            ],
            "causes": [
                8
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9986,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55140,
            "address": 140293,
            "owner": 348,
            "organization": 348,
            "item": null,
            "name": "Fot\u00f3grafo para ResGatinhos",
            "slug": "fotografo-para-resgatinhos",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T02:00:06.862Z",
            "modified_date": "2020-03-09T02:06:11.337Z",
            "details": "Procuramos um volunt\u00e1rio que possa executar sess\u00f5es de fotos de campanhas tem\u00e1ticas, com equipamento pr\u00f3prio ou emprestado da ONG e entregar em at\u00e9 3 dias as fotos editadas em vers\u00e3o final, nos tamanhos adequados para sua finalidade\n\nPr\u00e9- requisitos: fot\u00f3grafos com capacidade para tirar e tratar as fotos profissionais dos gatinhos da sede e dos Lares Tempor\u00e1rios",
            "description": "Procuramos um volunt\u00e1rio(a) para dar os melhores 'clicks' em nossos ResGatinhos para torn\u00e1-los um sucesso no cora\u00e7\u00e3o dos adotantes e redes sociais.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                2
            ],
            "causes": [
                11
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9987,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55142,
            "address": 140294,
            "owner": 348,
            "organization": 348,
            "item": null,
            "name": "Volunt\u00e1rio(a) para Comunica\u00e7\u00e3o Interna",
            "slug": "voluntarioa-para-comunicacao-interna",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T02:15:11.602Z",
            "modified_date": "2020-03-09T02:15:11.602Z",
            "details": "A partir do briefing e estrat\u00e9gia de Comunica\u00e7\u00e3o Interna (CI), criar a pe\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o, pedir para as \u00e1reas o conte\u00fado necess\u00e1rio, fazer a ponte com a \u00e1rea de design e redator de CI, aprovar com a coordena\u00e7\u00e3o e a \u00e1rea requisitante e encaminhar para divulga\u00e7\u00e3o.\n\nPr\u00e9- requisitos: experi\u00eancia em comunica\u00e7\u00e3o interna /endomarketing e pr\u00f3-atividade",
            "description": "Nossos ResGatinhos procuram um volunt\u00e1rio(a) para nos ajudar na produ\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as publicit\u00e1rias para ONG e divulg\u00e1-las nos meios adequados",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                2,
                39
            ],
            "causes": [
                11
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9988,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55144,
            "address": 140296,
            "owner": 348,
            "organization": 348,
            "item": null,
            "name": "Volunt\u00e1rio(a) para Community Manager",
            "slug": "voluntarioa-para-community-manager",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T02:25:51.725Z",
            "modified_date": "2020-03-09T02:25:51.725Z",
            "details": "Procuramos um volunt\u00e1rio para nos apoiar com as redes sociais nas seguintes tarefas:\n\nResponder d\u00favidas e interagir com o p\u00fablico nas m\u00eddias sociais de acordo com os procedimentos internos e o tom de voz da Catland\n\nPr\u00e9- requisitos: boa comunica\u00e7\u00e3o escrita, organiza\u00e7\u00e3o",
            "description": "Os gatinhos da Catland buscam um volunt\u00e1rio(a) para interagir com as redes sociais e perguntas de acordo com nossas diretrizes de marketing.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                39,
                40
            ],
            "causes": [
                11
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9989,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55148,
            "address": 140309,
            "owner": 94563,
            "organization": 2294,
            "item": null,
            "name": "Comemora\u00e7\u00e3o ao dia 21 pela S\u00edndrome de Down",
            "slug": "comemoracao-ao-dia-21-pela-sindrome-de-down",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 1,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T12:13:26.852Z",
            "modified_date": "2020-03-09T12:13:26.852Z",
            "details": "A fotografia como importantes, registrar momentos em todos estao reunidos em comemora\u00e7\u00e3o e troca de conhecimento, o candidato tera o dia em especial, o ambiente que ira favorecer o desenvolvimento do seu trabalho.",
            "description": "Estaremos comemorando este dia com o Tema Transtorno do D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o com Hiperatividade (TDAH),ATUALMENTE S\u00c3O D\u00daVIDAS ACERCA DO COMPORTAMENTO e outros...!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                2,
                39,
                40
            ],
            "causes": [
                6,
                12,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9990,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55162,
            "address": 140339,
            "owner": 152017,
            "organization": 3976,
            "item": null,
            "name": "Mirante brilhante",
            "slug": "mirante-brilhante",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 1,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 250,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T14:32:37.759Z",
            "modified_date": "2020-03-09T14:36:36.748Z",
            "details": "Desperte a Monica Geller que existe em voc\u00ea!  \n  \nPrecisamos de uma m\u00e3ozinha pra dar aquela boa geral no espa\u00e7o para receber nossos alunos nas atividades di\u00e1rias.\n\nCerca de 250 pessoas passam por aqui toda semana e queremos que todos se sintam em casa... uma casa acolhedora e aconchegante :)  \n  \nTer a playlist da faxina sempre no jeito \u00e9 um diferencial para vaga.  \n  \nN\u00e3o \u00e9 muito convencional, mas te receberemos com muito carinho e prometemos uma pr\u00e9 arruma\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o pegar muito pesado :)  \n  \nVamo a\u00ed?",
            "description": "Precisamos de um(a) ajudante de limpeza para dar uma geral no espa\u00e7o e deixar tudo no jeito para recebermos nossos alunos :)",
            "ratings": [],
            "skills": [
                39
            ],
            "causes": [
                6,
                7,
                32
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                19
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9991,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55168,
            "address": 140352,
            "owner": 86606,
            "organization": 2026,
            "item": null,
            "name": "Refor\u00e7o Escolar e Alfabetiza\u00e7\u00e3o",
            "slug": "reforco-escolar-e-alfabetizacao-12",
            "published": true,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": null,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": "2020-03-09T18:55:41.853Z",
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T15:52:15.524Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:57:19.343Z",
            "details": "Voc\u00ea sabia que muitas crian\u00e7as devidamente matriculadas na escola e em sua s\u00e9rie regular n\u00e3o sabem ler nem escrever? Isso sem falar do analfabetismo funcional que atinge uma imensa parcela dos brasileiros.\r\n\r\nAs nossas crian\u00e7as sofrem com essa constante falta de investimento no ensino b\u00e1sico e o refor\u00e7o escolar \u00e9 um importante aliado na educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAl\u00e9m de cobrar das autoridades respons\u00e1veis mais investimentos em educa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea pode colaborar para mudar essa realidade, apoiando nossas crian\u00e7as com refor\u00e7o escolar em portugu\u00eas e matem\u00e1tica, \r\n\r\nTemos turmas para crian\u00e7as em fase de alfabetiza\u00e7\u00e3o, mesmo j\u00e1 em s\u00e9ries mais avan\u00e7adas, e crian\u00e7as j\u00e1 alfabetizadas. \r\n\r\nAs aulas ser\u00e3o \u00e0s ter\u00e7as e quintas, de 14h \u00e0s 17h. O volunt\u00e1rio poder\u00e1 escolher um hor\u00e1rio para encaixar suas aulas.\r\n\r\nInscreva-se!",
            "description": "Buscamos volunt\u00e1rios para auxiliar nossas crian\u00e7as com refor\u00e7o escolar e aprendizado da leitura \u00e0s ter\u00e7as e quintas. Vamos juntos!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                1,
                12,
                25
            ],
            "causes": [
                6
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                19
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9992,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55176,
            "address": 140370,
            "owner": 139894,
            "organization": 3949,
            "item": null,
            "name": "Mutir\u00e3o de arrecada\u00e7\u00e3o de kit higiene e alimentos- DBA",
            "slug": "mutirao-de-arrecadacao-de-kit-higiene-e-alimentos-dba",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 30,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 100,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T17:53:12.870Z",
            "modified_date": "2020-03-09T17:53:12.870Z",
            "details": "Buscamos volunt\u00e1rios para somar em nosso mutir\u00e3o, dispostos a se comprometer com a entrega e arrecada\u00e7\u00e3o dos itens para o kit higiene e alimentos e divulga\u00e7\u00e3o da nossa causa, com o objetivo de mobilizar pessoas e dar visibilidade a necessidade de terem a\u00e7\u00f5es voltadas para as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua da zona norte e estimular que mais a\u00e7\u00f5es como esta sejam feitas mais vezes e por mais pessoas.",
            "description": "Dia 29/03 \u00e9 o DBA, o Pretas Ruas com o apoio do Atados estar\u00e1 arrecadando kit higiene feminino e alimentos para distribui\u00e7\u00e3o para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de rua.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                12
            ],
            "causes": [
                2,
                33,
                12
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                5,
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9993,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 55176,
            "address": 140403,
            "owner": 139894,
            "organization": 3949,
            "item": null,
            "name": "Mutir\u00e3o de arrecada\u00e7\u00e3o de kit higiene e alimentos- DBA",
            "slug": "mutirao-de-arrecadacao-de-kit-higiene-e-alimentos-dba-1",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 30,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 100,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T17:53:12.994Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:28:19.543Z",
            "details": "Buscamos volunt\u00e1rios para somar em nosso mutir\u00e3o, dispostos a se comprometer com a entrega e arrecada\u00e7\u00e3o dos itens para o kit higiene e alimentos e divulga\u00e7\u00e3o da nossa causa, com o objetivo de mobilizar pessoas e dar visibilidade a necessidade de terem a\u00e7\u00f5es voltadas para as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua da zona norte e estimular que mais a\u00e7\u00f5es como esta sejam feitas mais vezes e por mais pessoas.  \n  \nIremos distribuir os alimentos e kit higiene pra mulheres em situa\u00e7\u00e3o de rua, que vivem em determinados bairros da zona norte, os interessados e interessadas em participar da distribui\u00e7\u00e3o devem passar por uma breve orienta\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 realizada no melhor dia e hor\u00e1rio para o(a)volunt\u00e1rio(a).  \n  \nOs alimentos dever\u00e3o ser n\u00e3o perec\u00edveis, estamos aceitando tamb\u00e9m pacotes de biscoitos e sucos.\n\nOs itens do kit higiente poder\u00e3o ser:\n\nSabonetes;\n\nPasta de dente;\n\nEscova de dente;\n\nAbsorventes;\n\nLen\u00e7os umedecidos;\n\nDesodorante;\n\nCremes de cuidado com a pele;\n\nCremes de cuidado capilar (shampoo, condicionador, creme de pentear, \u00f3leos);",
            "description": "Dia 29/03 \u00e9 o DBA, o Pretas Ruas com o apoio do Atados estar\u00e1 arrecadando kit higiene feminino e alimentos para distribui\u00e7\u00e3o para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de rua.",
            "ratings": [],
            "skills": [
                12
            ],
            "causes": [
                2,
                33,
                12
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [
                5,
                15
            ],
            "flairs": []
        }
    },
    {
        "model": "projects.project",
        "pk": 9994,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "image": 36432,
            "address": 140395,
            "owner": 97299,
            "organization": 2420,
            "item": null,
            "name": "Advogado(a) Volunt\u00e1rio(a)",
            "slug": "advogadoa-voluntarioa",
            "published": false,
            "highlighted": false,
            "applied_count": 0,
            "max_applies": 1,
            "max_applies_from_roles": 2,
            "public_project": true,
            "minimum_age": 0,
            "hidden_address": false,
            "crowdfunding": false,
            "skip_address_filter": false,
            "type": 1.0,
            "benefited_people": 30,
            "partnership": false,
            "chat_enabled": false,
            "canceled": false,
            "testimony": null,
            "published_date": null,
            "closed": false,
            "closed_date": null,
            "canceled_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-03-09T17:54:46.087Z",
            "modified_date": "2020-03-09T18:15:21.579Z",
            "details": "Somos uma institui\u00e7\u00e3o refer\u00eancia em Esclerose Lateral Amiotr\u00f3fica - ELA.\n\n([https://ipg.org.br/ipg/#instituto-paulo-gontijo](https://ipg.org.br/ipg/#instituto-paulo-gontijo))\n\nAtuamos h\u00e1 15 anos orientando as pessoas com o diagn\u00f3stico dessa doen\u00e7a rara, sem causa e sem cura definidas.\n\nBuscamos volunt\u00e1rios(as) que possam dedicar um tempinho para orientar as pessoas com diagn\u00f3stico de Esclerose Lateral Amiotr\u00f3fica (ELA) e/ou para seus familiares, possibilitando a informa\u00e7\u00e3o e posteriormente a garantia de direitos sociais aos mesmos. Nossos assistidos (cerca de 84% apresentam renda de at\u00e9 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos).\n\n**A desinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 profunda para pacientes de doen\u00e7as raras tanto no campo da sa\u00fade quanto no campo dos direitos sociais.**\n\nMuitas s\u00e3o as demandas destes pacientes. Com o apoio da nossa equipe de assist\u00eancia social atendemos pessoas de todo o Brasil com o uso do Guia dos Direitos das Pessoas com ELA publicado por n\u00f3s e que \u00e9 um compilado explicativo dos direitos destas pessoas, incluindo formul\u00e1rios, etc.\n\nAssim, conseguimos cobrir muitos assuntos, mas ainda restam os mais espec\u00edficos que demandam o profissional correto para a orienta\u00e7\u00e3o. VOC\u00ca!\n\nPois devido a m\u00e9dia do progn\u00f3stico ap\u00f3s o diagn\u00f3stico ser de 3 a 5 anos, estes direitos precisam ser acessados o mais r\u00e1pido poss\u00edvel e a sua participa\u00e7\u00e3o no projeto \u00e9 essencial para tal conquista.  \n  \nVamos juntos?",
            "description": "\u00c9 advogado(a) e pode dedicar um tempo para orientar as pessoas de baixa renda para acessarem seus direitos sociais? Ent\u00e3o vem com a gente!",
            "ratings": [],
            "skills": [
                4
            ],
            "causes": [
                12,
                5,
                13
            ],
            "galleries": [],
            "posts": [],
            "documents": [],
            "categories": [],
            "flairs": []
        }
    }
]
