[
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4059,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "owner": 153489,
            "address": 137247,
            "image": 53730,
            "cover": 53734,
            "slug": "semente-da-cruz",
            "name": "Semente da Cruz",
            "website": null,
            "facebook_page": "https://www.facebook.com/sementesdacruz/",
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "Somos um grupo interdenominacional de irm\u00e3os em Cristo Jesus, sem fins lucrativos, fundado em 2014. Realizamos um trabalho com crian\u00e7as e jovens da comunidade do Morrinho, o \u201cFaz quem Quer\u201d. \r\nNossa a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o social e religiosa, cidadania, instru\u00e7\u00e3o e cuidado para mudar a perspectiva de futuro dessas crian\u00e7as. Atualmente, atendemos 120 crian\u00e7as e jovens de 3 a 15 anos. \r\nAssistimos \u00e0s fam\u00edlias com doa\u00e7\u00f5es de roupas e cal\u00e7ados, cestas b\u00e1sicas, transporte para hospitais, maternidades e sepultamentos.\r\n\r\nNosso objetivo \u00e9 proteger essas crian\u00e7as e jovens da regi\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es de risco, orientando e acompanhando, instruindo com capacidade de pensar no certo e no errado, evitando a evas\u00e3o do grupo, despertando interesse em of\u00edcios e profiss\u00f5es e aumentando o interesse e o engajamento nas atividades realizadas no grupo.\r\n\r\nNossa sede fica \u00e0 rua Ibi\u00e1, 228, Turia\u00e7u, Rio de Janeiro-RJ.",
            "description": "Nosso objetivo \u00e9 proteger crian\u00e7as e adolescentes da regi\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade social.",
            "hidden_address": false,
            "verified": false,
            "document": null,
            "benefited_people": 120,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "sementedacruz@gmail.com",
            "contact_phone": "(21) 98721-9942",
            "highlighted": false,
            "published": true,
            "published_date": "2020-02-19T14:19:45.174Z",
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-17T19:26:43.653Z",
            "modified_date": "2020-02-19T14:25:05.755Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                6,
                7,
                32
            ],
            "members": [
                153489
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    },
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4060,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "owner": 153517,
            "address": 137287,
            "image": 53751,
            "cover": null,
            "slug": "projeto-social-desenvolve",
            "name": "Associa\u00e7\u00e3o Projeto Social Desenvolve",
            "website": "https://www.projetodesenvolve.org",
            "facebook_page": null,
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "A Associa\u00e7\u00e3o Projeto Social Desenvolve \u00e9 um projeto social, sem fins lucrativos, que leva informa\u00e7\u00f5es sobre oportunidades de estudo (bolsas, cursos, interc\u00e2mbio) e ingresso no mercado de trabalho, al\u00e9m de discuss\u00f5es sobre carreira e prop\u00f3sito aos estudantes do ensino m\u00e9dio de escolas p\u00fablicas do estado de S\u00e3o Paulo.\r\n\r\nNosso principal projeto \u00e9 uma palestra instrutiva, que tem por objetivo levantar questionamentos sobre prop\u00f3sito e carreira, al\u00e9m de apresentar oportunidades de continuar os estudos e ingressar no mercado de trabalho.",
            "description": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que leva informa\u00e7\u00f5es sobre estudo, carreira e mercado de trabalho a estudantes de escolas p\u00fablicas do estado de S\u00e3o Paulo.",
            "hidden_address": false,
            "verified": false,
            "document": null,
            "benefited_people": 0,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "contato@projetodesenvolve.org",
            "contact_phone": "(11) 98214-6249",
            "highlighted": false,
            "published": true,
            "published_date": "2020-02-18T16:10:12.203Z",
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-18T00:29:55.494Z",
            "modified_date": "2020-02-18T16:10:12.474Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                32
            ],
            "members": [
                153517
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    },
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4061,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "owner": 153548,
            "address": 137362,
            "image": 53785,
            "cover": null,
            "slug": "aiesec",
            "name": "AIESEC",
            "website": "https://aiesec.org.br/",
            "facebook_page": "",
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "AIESEC \u00e9 o maior movimento de lideran\u00e7a jovem do mundo\n\nAcreditamos em lideran\u00e7a como a solu\u00e7\u00e3o fundamental para os problemas do mundo e confiamos na juventude para liderar essa mudan\u00e7a. Atrav\u00e9s de interc\u00e2mbios, proporcionamos oportunidades para jovens explorarem seu potencial de lideran\u00e7a em ambientes desafiadores e multiculturais!",
            "description": "AIESEC \u00e9 o maior movimento de lideran\u00e7a jovem do mundo.Acreditamos em lideran\u00e7a como a solu\u00e7\u00e3o para os problemas do mundo.",
            "hidden_address": true,
            "verified": false,
            "document": null,
            "benefited_people": 0,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "gabriela.amorim@aiesec.net",
            "contact_phone": "(81) 99989-2765",
            "highlighted": false,
            "published": false,
            "published_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-18T15:10:01.558Z",
            "modified_date": "2020-02-18T15:10:01.558Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                32,
                10,
                5
            ],
            "members": [
                153548
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    },
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4062,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "owner": 153534,
            "address": 137363,
            "image": 53780,
            "cover": null,
            "slug": "aldeia-do-futuro",
            "name": "Aldeia do Futuro",
            "website": "",
            "facebook_page": "",
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "A Aldeia do Futuro é uma Organização Social sem fins lucrativos, fundada em 30 de outubro de 1993, por empresários comprometidos com a solução de problemas sociais relacionados à educação, cultura e cidadania de crianças, adolescentes, jovens, adultos e idosos de regiões populares urbanas, com baixo Índice de Desenvolvimento Humano (IDH), expostos à vulnerabilidade e risco social. Nossa sede está localizada na região Sul do Município de São Paulo, Jabaquara, Americanópolis. A Aldeia do Futuro iniciou seu trabalho 1994 atendendo 110 adolescentes com cursos profissionalizantes de pedreiro, azulejista, encanador e eletricista. Com o passar dos anos, os cursos foram adaptados as novas realidades e demandas do mercado de trabalho. Para atender as demandas da comunidade, a Aldeia do Futuro estruturou áreas de atuação: FORMAÇÃO PARA O TRABALHO: cursos profissionalizantes semestrais: Gastronomia; Cabeleireiro, estética e beleza; Audiovisual; Informática; Auxiliar Administrativo; Auxiliar de RH; EDUCOMUNICAÇÃO: formação de jovens empreendedores em produção de vídeo e fotografia, utilizando a linguagem audiovisual como meio de transformação social, aprimorando jovens em ações empreendedoras; ESPORTE, LAZER, CULTURA E ARTE: espaço socioeducativo e de convívio para crianças, adolescentes, jovens, adultos e idosos, por meio de práticas esportivas, oficinas de dança, de música, de teatro, artes plásticas, artes visuais, storytelling , grupos de leituras, saídas culturais, que ampliam o repertório social, cultural e informacional dos usuários; PROTAGONISMO CIDADÃO: formação dos usuários para que possam atuar com competência, autonomia e solidariedade como multiplicadores de conhecimentos e valores positivos da CULTURA DE PAZ, por meio de intervenções na comunidade com foco em meio ambiente e sustentabilidade, cidadania, direitos humanos, corporalidade e saúde, usufruindo da oportunidade de serem protagonistas das próprias vidas; RELAÇÕES COM A FAMÍLIA E COMUNIDADE: Visa o desenvolvimento social e comunitário, preparando pessoas da comunidade para o exercício pleno da Cidadania. Todas as nossas atividades socioeducativas, os cursos, oficinas e projetos acontecem em espaços de aprendizagem, oficinas e salas de aulas. Mais de 550 usuários frequentam os cursos oferecidos gratuitamente pela Aldeia do Futuro. Nosso objetivo é educar e profissionalizar, contribuindo assim, na formação de cidadãos conscientes e participativos, além de promover a participação a famílias e o fortalecimento das comunidades onde atuamos. Em 26 anos de atuação, capacitamos profissionalmente mais de 13 MIL adolescentes e jovens com projetos pedagógicos de Educação para o Desenvolvimento Humano e mais de 4 MIL E 200 mulheres em projetos de cidadania e geração de renda reutilizando mais de 45 MIL atendimentos à comunidade.",
            "description": "Atendemos mais de 500 crianças, adolescentes, jovens e adultos e idosos em vulnerabilidade social com cursos profissionalizantes e oficinas socioculturais.",
            "hidden_address": false,
            "verified": false,
            "document": null,
            "benefited_people": 0,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "analeticiaferroback@gmail.com",
            "contact_phone": "(41) 99698-3706",
            "highlighted": false,
            "published": false,
            "published_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-18T15:18:01.613Z",
            "modified_date": "2020-02-18T15:18:01.613Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                10,
                33,
                12
            ],
            "members": [
                153534
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    },
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4063,
        "fields": {
            "channel": 6,
            "rating": null,
            "owner": 153582,
            "address": 137431,
            "image": 53811,
            "cover": 53813,
            "slug": "revolucion-sustentable-ods-1",
            "name": "Revolucion Sustentable ODS",
            "website": "",
            "facebook_page": "https://facebook.com/revolucionods",
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "Actividades al aire libre, ploggin, charlas de concientizaci\u00f3n ambiental, separaci\u00f3n de residuos.",
            "description": "Nuestro objetivo es transformar la realidad socioambiental y asegurar un futuro sustentable para las generaciones futuras, y la biodiversidad costera.",
            "hidden_address": false,
            "verified": false,
            "document": null,
            "benefited_people": 10000,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "revolucionods@gmail.com",
            "contact_phone": "(542) 24646-2872",
            "highlighted": false,
            "published": false,
            "published_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-18T21:35:11.062Z",
            "modified_date": "2020-02-18T21:40:19.851Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                88,
                90,
                92
            ],
            "members": [
                153582
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    },
    {
        "model": "organizations.organization",
        "pk": 4064,
        "fields": {
            "channel": 1,
            "rating": null,
            "owner": 153666,
            "address": 137664,
            "image": 53880,
            "cover": 53889,
            "slug": "centro-juvenil-oratorio-mamae-margarida-1",
            "name": "Centro Juvenil Orat\u00f3rio Mam\u00e3e Margarida",
            "website": null,
            "facebook_page": "https://www.facebook.com/CEJOMM/",
            "instagram_user": null,
            "type": 0,
            "details": "O Centro Juvenil Orat\u00f3rio Mam\u00e3e Margarida \u00e9 uma das unidades sociais mantidas pela Inspetoria S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco, na cidade de Niter\u00f3i, RJ. \r\nA unidade atende diariamente, no contraturno escolar, cerca de 200 crian\u00e7as e adolescentes, por ano, na faixa et\u00e1ria entre 08 e 17 anos, em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. \r\nO CEJOMM, por meio do seu trabalho socioeducativo, busca prevenir as situa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00e3o de direitos aos quais as crian\u00e7as e adolescentes atendidos encontram-se diariamente expostos em sua comunidade de origem. Tais viola\u00e7\u00f5es representam um alto risco para o desenvolvimento integral dos destinat\u00e1rios, uma vez que, cotidianamente, essas crian\u00e7as e adolescentes s\u00e3o expostos ao trabalho infantil, ao tr\u00e1fico de drogas, \u00e0 marginalidade e a outros tipos de situa\u00e7\u00f5es perigosas. \r\nCriar melhores oportunidades, elevar a autoestima, o interesse pelos estudos, despertar potencialidades, habilidades e o protagonismo juvenil, s\u00e3o os prop\u00f3sitos das diversas oficinas socioeducativas ofertadas diariamente \u00e0s crian\u00e7as e adolescentes, como: inform\u00e1tica, futebol, capoeira, leitura e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria, jogos educativos, artesanato, higiene e beleza. Acredita-se que, assim, \u00e9 poss\u00edvel formar cidad\u00e3os \u00e9ticos, justos, solid\u00e1rios e comprometidos com a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor.",
            "description": "Atendemos diariamente, no contraturno escolar,  200 crian\u00e7as e adolescentes, de 08 \u00e0 17 anos, em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, oferecendo diversas oficinas gratuitas.",
            "hidden_address": false,
            "verified": false,
            "document": "33.583.592/0063-73",
            "benefited_people": 5000,
            "allow_donations": false,
            "contact_name": null,
            "contact_email": "barbara.pires@salesiano.br",
            "contact_phone": "(21) 2610-0854",
            "highlighted": false,
            "published": false,
            "published_date": null,
            "deleted": false,
            "deleted_date": null,
            "created_date": "2020-02-19T17:41:43.399Z",
            "modified_date": "2020-02-19T19:08:07.775Z",
            "is_inactive": false,
            "reminder_sent": false,
            "reminder_sent_date": null,
            "ratings": [],
            "causes": [
                7,
                4,
                34
            ],
            "members": [
                153666
            ],
            "galleries": [],
            "flairs": [],
            "categories": []
        }
    }
]
